## Лабораторная работа №3
### Моделирование выполнения арифметических операций
#### Выполнила студентка группы ПИбд-21 __Савкина Ксения__
__Описание__: программный продукт для осуществления арифметических операций над двоичными числами. При запуске программы пользователь указывает:
* исходную систему счисления (2-16);
* два числа в исходной системе счисления (целые);
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение, деление)

После расчетов программа выводит результат в двоичной системе счисления.

__Язык программировния__: `Java` 

__Среда разработки__: `IntelliJ IDEA` 

[Ссылка на видео](https://youtu.be/2K9K3SlizKo "Работа программы")

__Тесты__:

Исходная с/с| Первое число | Второе число | Результат
:-------- |:-----:| -------:| -------:
8 | 14 | 25 | 100001
10 | 100 | 25 | 1001011
11 | 989 | 124 | 1000
6 | 123 | 25 | 1101100011
4 | 23 | 0 | На ноль делить нельзя
12 | 0 | 3 | 0